回調完結，美股重拾上升軌

張k線圖靚到

插緊喎

跌跌跌跌跌跌跌跌

冇可能 似3月都會跌

輸到傻左？

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動

屌 燈撚到 即刻又插

表姐神預言

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動